維也納恐襲中國人一死一傷

中國官媒《環球時報》今天報導，中國駐奧地利大使館向該報指，一名奧地利華人在襲擊中傷重死亡，另一名中國人受傷並在醫院接受治療。使館提醒在奧地利的海外華人，中國學生和中國企業的員工要注意人身安全。

一位澳地利藉華人
一位支國公民

消息令人震奮！
我就係要呢D！

都唔知應該比咩反應好

Good

可憐哪